覺唔覺97出世真係被選中嘅細路

次次踏入人生新階段 總會有香港大事
一出世就回歸 讀完幼稚園就沙士 讀完小學就金融海嘯 讀完中學佔中 今年大學畢業反送中

自己香港自己救

加油 香港人

細細個沙士 淨係唔開心無畢業禮 越大個越慢慢被捲入參與呢d事件 你不找政治 政治會找上你

但好痛心仍然有人覺得唔關佢事 繼續ig po旅行 真係想屌佢老母 究竟係咪香港人黎 人地幫你抗爭 你去食玩訓都算 仲要漠不關心 繼續玩得開心 你去外國旅行好自豪咁同人講你係香港人 來自香港 咁你有無為香港做過咩 享受香港人身份 但又無盡過做香港人既義務同責任 你憑咩做香港人

最後 好多謝各位義士 無論係前線 或者後援 香港人既團結同互助令我好感動 俾我感覺到 I am not alone 香港人加油 祝武運昌隆

97咁鍾意光環嘅，都話佔中係14唔係15年，你地仲讀緊中學

小學仲有單豬流感

97出世既 代表著1個時代變遷

我老豆成日話我出世後 香港越黎越差 無以前咁好境 以前肯捱肯搏有有望 而家港共政權係漠視人命

最慘既係我地係佔中時 好多人已經醒咗 訓唔翻 良心既責備令我地扮訓都唔得 佔中既失敗 令我有咗一種難以言喻既無力感 見到佔中領袖被抽後算帳 痛心 但又無能力改變

今次再次企出黎 雖然見到香港人既團結同付出 亦多謝傳媒既監察 令狗隻不得任意妄為 重演暗角 但被政權無理打壓 強硬態度令我感到無奈同憤怒 某d傳媒同畜生更係無恥 生於此亂世 該如何處身 我只知抗爭為唯一道路

抗爭既做法百花齊放 只要目標一致 唔好亂指摘內亂 有人勇武 有人聯署 有人和理非 大家都為同一目標奮鬥 做好自己本份 唔好亂咁亂屌 香港人共勉之

希望今次唔好好似上次咁失敗 否則好快就連言論自由都無埋 變做同大陸無異

特別係97 7月出世個啲

唔係咩光環唔光環 純粹有感而發 當年參與罷課 出黎佔中 好多人仲溫緊dse 歷歷在目 估唔到事隔5年又再黎 如果今次過左 唔敢想像之後3年內香港會變成點

我

唔好咁講，好多00後都有支持，聽人講有學生放學著住校服去

15仲有中東呼吸綜合症呀ching

我當年讀緊中六都走左去前線,就算比學校威脅話唔比考試都係照去,我唔覺得而家既中學生有幾蠢幾懦弱

因為香港 97 年被主權移交

理論上睇香港興衰嘅八字變成以主權被移交當日計起，即 1997-07-01 零時零分

按照地計：
(本年 - 1997) mod 6 == 0 嘅年份通常都有地支相沖

另外 (本年 - 1997) mod 10 == 0 嘅流年都係大機會仆街 (天干相沖)

未必一定中，但值得提防

祝武運昌隆
不過係雨傘革命，唔係佔中

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

sor 比錯負皮

只要大家肯行出屋企門口
大家都係被選中嘅細路

今個禮拜日見!!! 不散

讀完小學係豬流感

六一六 唔出唔舒服

衝一衝 政府徹送中

考dse果年有佔中

真係好有感觸
97出細 回歸
03幼稚園畢業 沙士
09小六畢業 豬流感
14升中六DSE 佔中
19大學畢業 反送中

same

我未畢業個時已經諗緊會有咩大事發生
一開始以為係中美貿易戰 搞到大陸仆街
點知原來大佬係送中條例

89果班就好似坐緊過山車咁

Grad trip都唔撚去都要留香港幫手

九六都係咁諗
一上大學上得幾堂就佔中

97仔共勉之

多謝你ching

個個都係咁經歷架啦
97又有乜撚野咁特別

幼稚園同小學都無畢業禮，有邊一屆係咁？

畢業禮有乜撚野用

咁你有乜撚嘢用？？？

Push

真 咩都經歷曬 香港係我屋企 我同香港既命運都係掛勾

點解咁多用佔中呢個字嘅
明明雨革或雨運嚟

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎支持限權！

你地有冇試過會考高考

雨傘運動
雨傘革命